老老實實 27歲要搵幾錢先岩？

以家都有20k左右
你地通常搵幾多？

多10K先接近正常少少

咩background先

冇話搵幾多先啱

有人fresh grad已經50K

有人12k

老老實實 我自己都覺

FG hea左一年⋯

15K

我暫時21k
正常？

應該都幾好, 你咩background?

27k

hd

30歲 最少35k先養到自己同條女

我27歲果陣55k左右

仲有半年就27歲，揾緊45k

利申：IT狗

係咪專科出身 求巴打解答

巴打咩學歷

想問可唔可以問你拎tg

我27果陣搵緊80-100k一個月
果陣無女儲錢好快

100K左右

14k 睇你技能

有專科degree，基本上過咗25歲人工要=>自己歲數